父哥即將敗走學術台[sosad]

開學術post比人串返轉頭

點解東亞人全球最高智商，但改變世界既事永遠都冇佢地份？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

父狗係咪想逐個台都柒下儲印花

#2好有理性

笑都好有理性？

遊戲同動物台果d好難派膠

條狗閪咁撚厚面皮，咪又扮睇唔到囉
再唔係咪日日番黎post下反曼新聞同班狗互含出火囉

又敗走。

個po果個＃2

#2係我地熱民理性代表

我懷疑父哥真正身份係石丹理教授

現任香港理工大學暫任副校長（ 研究及創新） 、 協理副校長（ 本科生課程） 、 應用社會科學系講座教授、 利豐服務領導教育教授。

都叫做改變少少世界
但對比 飛機 互聯網 電腦 依d層次級改變差少少

影衰晒車迷（樓主）

x人都改變？

研究及創新

你点知的

學術台真係唔好亂開po

個傻閪不學無術都敢咁大口氣
真係好撚有自信，服撚咗佢

唔怪之得佢唔講粗口啦，佢研究過

推

通常呢種人先鍾意周圍挑機 識少少以為自己好勁